部分退派係前線可唔可以執行得咁曳

1999